我正式宣佈，每日４點乜SIR 係記者既戰場

又想拎返14年4點關SIR出黎打輿論戰
仲要全世界直播 TVB又播
大家本身都好擔心會個運動走向失敗
但我地有一位名為利君雅既記者上陣撚狗
而且今時今日好多被警察打既記者已經嬲到爆炸
你仲走黎開記者會
依招正式失效

去到一半起身走，落佢面

唔好以為記者係幫我地，佢地只係中立，黃絲記者會一樣要做

依加開始,凡事錄音 影相
盡量提供多D彈藥(資料)比記者去發問!!!!!!!